Ahoj Eva Jak se máš? Mám se dobře. Minulý sobotu jsme jeli autem do Krkonoš. Tam byli, já s rodinou dva dny. Bydl jsme v hotelu. Hotel je dobrý a levný. Hotel měl snídaní a večeři. Celý den jsme lyžovali a odpočivali. Večer jsme jedlí vyborné české jídlo. Můj manžel umí lyžovat ale já a syn neumí lyžovat. A proto jsme saňkovali. Tam bylo hodně sních a krasní příroda.. V Neděli večer jsme vratili do Prahy. Tam byli moc krasný výlet. Čau Eva.
